如果一早轉走晒D錢，仲有冇機會保釋到批出國？

想聽下大家既見解